上訪者被當「狗」 慘遭繩圈套頸

近日有網民在twitter發帖，指山西大同有一上訪民眾在火車被截，其間遭截訪者用繩纏頸，一個繞一個。網民形容這比套狗的「還要好」。有網民指被繩纏頸的是上訪退伍軍人，惟消息無法證實。

而網民形容用繩纏項有如北韓，亦有網友批評這對上訪者是極大恥辱。

網民意見：
JasonAyao：這和北朝鮮有什麼兩樣?
辛勤的搬運工1966：對上訪的人來說是莫大的恥辱
邪無兮：中國官對中國百姓真好呀，恩情比山高比海深。全世界有良知的人，都來看看吧
戴鋼盔的豬：可憐的老兵
末日獨裁‏：可憐可恨他們一個個都不反抗！